1q題求秒

分手第一時間應該搵邊個 三頁開估

三頁開估

點答都話錯架啦

你果個合理過我咪叫做啱

分手後一分鐘 沒有後悔聲音

解釋

搵"便有後悔聲音"

分手要狠

分手時內疚的你一轉臉

提示 係人名黎

歌詞點解釋呀屌你
搵填詞人答你啦

好啦啱咗啦happy ？